冇兄弟姊妹獨身既仔女特別衰格

識好多一孩家庭既朋友 ， 好多都係自好中心， 係 你出世就得你一粒仔囡， 唔洗同呀哥呀姐細佬妹爭奪資源， 如果住私樓更加大支野， 因為點都有樓留比你。 但好多時呢種人都係好自私 唔識理人感受。
唔知你地點睇

Sor 囉

有細佬/啊哥家姐都唔一定係好人

太主觀

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

咩推論嚟

對唔住囉
呢個社會存在住私樓做獨生仔女中產出生嘅人全部都得罪晒你啦！咁你仲夠唔夠可憐呀？

有又唔見得特別好

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

經驗所得，通常有三個兄弟姐妹或以上而又做最細嘅先係最難頂
獨生就睇父母係點，有啲父母唔理嘅，其實都好為得人好獨立
如果父母照顧得好好，就係你口中嗰啲

你又好似岩， 諗起有個垃圾同學 ， 有呀哥家姐，佢真係以為個世界係為住佢轉 ， 極度王子病

衰唔衰格唔係關有冇兄弟姊妹事
係家庭教育既問題

點會自私啊